［浮屍案］請尚有良心既警務人員 留意近來既拘捕紀錄有冇被竄改

1. 有手機有樣，唔可以話唔知身分
2. 認有拉過就水洗唔清

警方好有可能今日清紀錄
否認有拘捕過死者，撇清關係算數

咁今次都似係白警放料既

殺人係要填命既，贊唔贊成？

白你老母警